制裁七傷拳 - Kitman

制裁七傷拳 - Kitman

逢星期一至三刊登

電郵：kitman@kitdastudio.com

作者畫到咁明顯，小心被人篤，好快犯黨安法...